零度戰姬呢套野完得未？

個作者肯畫完未?
男主由頭廢到未

唔係坑左咩

生肉慢撚到 個

乸型男主角，淨係識freeze freeze freeze 企係班女後面

我之前睇到個男主可以控撚制曬其他囡架喎...
之後又廢番咩?

作者畫果本原作h漫唔錯

靠廢男主拯救世界 死得啦

d女成日一味內鬥,都唔係專心打怪

棄左好耐，劇情太垃圾

肉番幾年前睇睇下棄左

仲有出熟肉？睇到去男主穿越另一世界就停左

條條女都石頭波
又唔知班女打乜春野

韓國人寫劇本垃圾
動畫ntr果到已經中晒伏
不過都睇撚晒
但以後唔敢再睇